座地起價加Demands!

建議？

不了

五大訴求 缺一不可
喺個陣時最初衷既訴求
如果呢個時候加會比人話貪得無厭

算啦，你都唔識

見冇人覆你 我覆下你咋

起乜丫， 陣係釋放所有義士政府都做唔到啦